究竟HKU畢業紆尊降貴去CU讀Master係咩心態？

做開人未試過做狗
想試下

push

樓豬瘋狂狙擊CU係咩心態？

hkbu唔收囉

開分身推po咁好咩？

係分身既話admin早就ban左啦

Agger

屌你老母臭化閪

唔知有咩分別，咪又係三大